有無拓哥係藍/紅嘅實質證據

家父係淺黃
平時會睇老蕭/劉細良/852嗰啲
但有個問題係佢好鐘意睇拓哥
話佢英文又好又高大又有鬼妹女朋友
同佢講咗好多次拓哥係藍佢又問返我有無啲實質證據
我Google咗但淨係搵到兩登話佢係藍嘅comment
最多都係話佢掛住吃喝玩樂無為香港發過聲
但咁樣好難令家父信服（佢會覺得唔發聲唔代表係藍）
佢知拓哥幾年前喺支那做過街訪
但又會話係佢初出道嘅事宜家已經無做

希望各位巴絲打可以俾多啲料救我老豆脫離苦海

dim sum daily佢有份
英文fake news專抹黑香港

唔該絲打
下次就俾個tweet家父睇

唔該巴打
雖然本土派同魚革家父都麻麻地
但都證明到拓哥係企係極權一方

以前有拍片係支那打golf
講明自己係支那人